傾飽佢

入黎吹水

唉你真係

我點呀

雪

咁堅持做乜

食屎

識玩唔嗌花

無人挽留我

愛我未

挽你

你地小圈子

牙廢

Not day one

講好咗的

咪屈我

傾乜

你係咪真係睇唔到我句冷靜啲

Is day2

你開㗎個圈。。。

不嬲都係嗌牙雪

咁你開方

冷靜不是挽留

根本就係雪好聽啲

我都話我見過你

唔撚想final呀！！！！！

#47 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

0分都比多。。。

唔話我知

狗好聽啲

冷靜姐係叫你諗清楚
慢慢諗清楚

點解你唔沖涼

真喎

心碎

嗌3283

無講比人聽

攬你

等你

囚犯

咁要撳機

哇，你真係記得

一面之緣！

食屎啦你都係

sqrt(var)= sd

好似叫緊黑警咁
唔得
Next

下下星期等埋你沖涼

有緣

失戀嗰個入黎未

今日係第幾面

點解要貢

可以完

放工
酒仙

照鬧

點解唔開喺校台

唔識？

無份

好辛苦講到眼濕濕

而家太多小圈 唔係幾識玩

一面

Exactly my situation

Forgive

u do what

日日都咁辛苦

感情事

真係走

我覺得依家每日都好黑暗

我以前都係
過一排就得

9527

情愛就好像一串夢
有又煩無又煩

銀包張相都係佢所有嘢都係佢

點解等咁耐

dum左佢

喊

想食燒肉

有就珍惜
冇就裝備下自己
我係咁諗

和牛

無人同我食

狠d

我返香港一齊

你搵定先

牛角lunch定食

無人理我

牛角好食咩

我

有車鳥

唔知 但100蚊樓下

做乜喊

屌你老味真係唔識.......淨係睇得明var同sd....

理

陣間返嚟

你都可以係其中一個

鬧=/=嬲

mola
3take

以前好好玩

無鍾意嘅人嗰陣好似無乜寄託咁

明
但係如果得辛苦
寧願無

好

食嘢未

日日做到似隻雞

下星期有嘢做

我都餓了

唔捨得 比我頹下先

你講得好啱
正面啲

已經喊到冇眼淚

佢返黎一齊食

做唔到呀

啱啱去咗洗面

我合格，你小心啲講嘢

我上咗5次都無
咁耐以嚟

我真係怕羞
你地食得開心啲

你好啊

when

。。。

情侶po

超

唔得

Missyou

Hi

放工好攰
去緊買宵夜！！

唔想同你講野

食咩

又想我氹你日夜子

諗住食飯。。
得返粢飯

粢飯好食喎但係

係咪好煩

唔係呀
純粹仲唔比我發現到你

讀sf既我係咪好廢
係

又唔見我
之前都肯同我食糖水

非

見到個個fd入ugc
連男友都話我唔適合讀書

有無咩興趣先

哎呀

👌🏻

好鍾意小朋友
鍾意煮野食
做下手作

煮嘢食
手作
有呢兩樣都掂
發揚光大未

你好白

煮卑男朋友食 想買焗爐 但 屋企冇位
手作 都係鍾意 但係要慢慢學下
準備學織冷帽

勁
位呢啲執出嚟嘅姐
女仔有門手藝好呀 好實用

讀幼教

haha

其實都係驚買返黎 用幾次就唔肯用 因為洗好麻煩
放緊sem break 覺得自己似廢柴

落雨了

讀幼教要求咁高 我冇咩才藝 琴棋書畫 冇樣精通
幼教應該即將飽和 d人都唔生仔

me too 日日都唔知自己做乜

要點洗？
用濕紙巾抹一次唔得？
搵多啲嘢學下

我講真

都難

干蒸蒸
ching住邊

琴棋書畫就其次嘅

咁你依家讀咩

見真人先講

你yr幾？冇返工？
我send左cv 但係冇人理我

你對面

有d咩可以學下 學下英文？

你九成都keep duck好好嗰啲啦 又耍呀

Okgo

餓

social science

year4
準備變返year1

都想見的

dse個陣去in過 入唔到
但係個陣lingu個asso卑左幼教我
我嫌人地新開 唔肯讀 結果宜家好後悔

我怕你讀完後悔

你住機場

係

my cara~

IELTS 肥左兩次之後 唔想再黎
但係u grad要睇ielts

你會失望

食杯麵

why？

錯過你先知愛你

ielts點先叫肥

努力努力

我asso都係ss 其實已經後悔 但係又唔想讀其他 曬四年

啱啱收到interview~

冇6.5

正正子！我係支持cara隊長

讀第二科

過左12點唔會出房門

我男朋友叫我讀u唔好努力 驚我讀完變尼姑

我比人意見多數係
搵一科你唔討厭嘅專科去讀

selia tmr back school?

恭喜

興趣野？讀咩

但其實唔係好清楚個科讀乜

專科
law

你想點咪點
唔係咁聽話呀嘛
利申好聽話

灰姑娘既故事？

咁你係讀緊咩科

睇下資料而家

一齊做豬

怕黑驚鬼

睇左lu~

其實ok既 不過讀完發覺係吹水野 一d都唔專
中學讀商 點知去左社科 d fd話我應該讀文

開電話枝電筒

master？

等interview嗰時問下

我唔讀書都冇嘢好做
男朋友返工 都唔得閒show我

唔lu~準備上床

social science d科

我得yijin

讀埋先算

入ugc

咁多
政政？定乜

睡了？

我老母話我一堆寵物陪著一隻寵物訓覺
做豬真幸福 希望開sem都可以咁hea

整醒屋企人 卑佢地鬧下都好 煮碗麵就翻房

冇乜信心

你講緊咩？

吹完頭 差不多

你有無興趣先最重要

話說我好鍾意幫人吹頭

政政

毅進

嘩好難真係
比心機！呢科都好專呀唔係咩

ching讀乜

Ok ge但當然入到A1最好啦

啱啱完dse

dse grad？
英文1左？
加油💪
我有個fd都係毅進 佢依家讀asso gpa有3.4

咁。。。會唔會in

男人多數鐘意 係幾sweet嘅

宜家唔係政政 宜家係政政d fd

想做你fd

我唔信lor 你成日流連係連登

日夜子又monpo，周到啦

in呀9up我都有信心嘅

中3開始上

訓練有素啦

哇唔好 真心 大家唔好讀社科 除非社工
出到黎都搵唔到工 除非你真係想去ngo或者政府做

20幾30分la

你又係dse？

想考紀律部隊

我話佢我yijin

知道

專科保平安

所以應該ok嘅

d theory難d 不過讀社科真係要英文好 如果唔係人地睇玩一篇reading 你仲睇緊頭幾版

支持cara～

所以宜家好後悔
不過可以做ngo 幫人係開心既 雖然人工低

。。。。

無

有

性價比最高我會recommend nurse school

日夜子係男定女

人妖

有得揀都想讀醫療科

頭先行開左

nurse好stress 驚自己頂唔順

老豆都係咁講
係現實嘅

我有諗過去東華讀PT
但要4年

讀醫生

香港醫療科=人生winner
入左個下已經唔駛煩

都係安安定定讀埋兩年 求first hon
出黎求其搵份工
反正做人冇咩夢想

有咁高分都會揀dental/PT/OT
mbbs太辛苦

我都冇讀理科 所以好難讀醫
law都好好！

grad個陣會唔知可以做乜好
我讀文科

入到去先再讀架咋嘛

你前一大wor

文科同社科都..差唔多
我求兩餐安飽就算

我唔記得講 我個人冇咩腦 講完d野一日就唔記得
中學最憎背英文報紙d新聞！

邊個？

我反來啦

愛

大學生又笑我毅進仔

幾時又話一大

樓主前一大

煮飯比我未

你仲咪教豬

咁你教豬未

ignore me

U said jor d what

同女神經say

唉好撚燥

why

咩文😂

點解，樂天熊仔餅

我要吹水

訓唔著 唉
好辛苦

點解

竟然仲有人
我都唔知
夜晚就訓唔到
又諗野

好大壓力？

覺得第二日又係無野做
究竟仲留喺度做乜
無人需要自己

屋企人需要自己 可以幫手做下家務
冇約fd 或者同fd傾計 睇下人地有咩唔開心 開解下

好少同屋企人有交流
無咩朋友 主動搵人 都無乜人理
無人鍾意自己個種感覺真係唔好受

唔交流都可以幫手做下家務既 屋企係大家嫁ma
搵d自己鍾意做既野做下？

幾時先早訓到

明年今日

會長！

仲痛唔痛樓主

5痛

咁啱嘅

有幾岩

無錯咪啱

加柚

笑4又呃
明明讀gbus

笑死

岩係rock

有女唔畀入-.-

邊個

啱係arm

咁點解你會係到

今晚

十橙

又兜到

乜水

比面你都係

5sick

你講

5sick dim say......

thx

盲？

好似係我比面先入嚟

佢駁唔到了

Y訓咁少

咁多謝你

大概因為病好了

我輸了 兜唔返

勁了
食野未

揸兜

畢直鳥
宵夜未

客咩氣

又病 渣ga

咩又你之前聽過我病咩

仲有一年

先四點
隔離有包朱古力

想直

Yes...

對外人係客氣d

m and m

你係咪講真有咩

鍾意！

威到
貢多線報

不9up怎開心
你地話係咪啦

唔飽

講得啱

想點
散播正能量

樓豬返工木

Yooooooooooogurt

+++++++++

食撚曬

又食女食足一年

講真架？又話食唔曬

d負交比我😤

係
羨？

Sd

因為好好直

———————————

啲啲

Var

想放負

拎1

Omg想直
咁直cereal

大陸子？

我gdp都係

Comeon

死返5p拉

六點仙

1001

負負負

較快個鐘

擋擋擋

巧。。。(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

靠你幫我推

瞓教

咁會變左食中午

負能量！！！

變完未

咪耍
分分鐘又屌女

呼呼呼呼呼呼呼

屌咗兩個禮拜

百變小櫻係我(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

(；´Д`A

屌厭未

幾時變大櫻

(b_d)

見到大波妹個陣

瞓先

劣到屎

抵一直都係小櫻

88

瞓醒

巨嬰

不9up也開心

早晨

又恥笑⋯

自問自答？

你咁成功

比d努力💪

coffee個仔幾搞笑

樓豬

因為背後有你支持

乜水來

又比
攰架喎

@風起花落

使乜講

一分耕耘 一分收穫

你先係真樓豬
其他都係樓主

不需收

聽講好毒 又平胸

你好靚

林芊妤？

Sweet

系⋯

笑屎

收皮未

平胸先正

琴日屙咗2次屎

咪耍

善良d ok？

係咪有啲咪誤會

進修d乜

支持

中醫話正常一日一次

咁有好多個老豆

溝我
快

點解嘅

邪教

無～啲咁嘅事！

冇料 不了

花仔想唔想食mummum(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

你耍我又支持

一日姐好攰

招我入去未

下
咁個仔個樣都似老豆呀 好似係

有feel

有工返喎我失葉

比錢

收皮啦

M&M

5g

自撐

我都有

未喇

搵返佢

有無第2個樣

？？咁你而家屙未

🚀

有花生

係咪比完就得

好毒

未解鎖

鍾意無花生多啲

又恥笑

???

裝返tg未

搵唔到人生22

未食野

心靈unlock
。。。。。。。。。。

有人叫你收皮 做未

都有
1蚊包

懷疑你食完一陣過半個鐘有屎屙嗰啲嚟

無得改變

食2包夠了

成架火箭🚀

接受現實

幫未

d波台狗洗撚理

淨化心靈蛋

撚狗咁撚

唔係純粹懶想一次過

又識

好撚大包

要了

你個名

咪啦

咁1夠了

我去足聚條撚屌都未出世

好遠ಥ_ಥ

英文不好

一早接咗
所以摺咗

1蚊 thx

有幾

（比）

要好了

Mk狗先出聚

想教？

5分

幾十步

唔知點解笑咗

好kam

自信返返嚟

你咪係

想調教你

忍屎唔好

多謝我未

💵

唔係好急

ok u win

你係咪好想比人調

原來你好易笑

你係咪盲？

人稱 心靈蛋

你笑點咁低 有幾難

講過幾次

？？？？？

好似生眼瘡 眨眼有啲痛

我嘅心靈

笑咗

分清莊閒未

唔可以再講？

應該係唔夠訓

？？？？？？？

會悶

好睇

95搭8

2點瞓
5點醒 再瞓
9點醒

暴露年齡

又嫌

7個中

又自卑

而家10點搭2

淨未

差唔多

唔賭的

4點

懷疑樓主怕黑

十八碎

勁？

我唔係讀揸巴士我係想考紀律部隊

從來唔出

扮
明明會澳門線上賭場

光到傻

覆錯==on9

係幾

未聽過

定係想我靜

你笑點好低

有志向好4

55555555555

講真
啱啱考完dse

試下唔好

666

怪唔得你

多謝支持

啱啱係2年？

叫咗你學好啲中文

有啲難

牛逼！

比你閃

我想

我會支持你

想扮打錯emoji?

Skr!!!

你講乜

冇貨了

ขอโทษ

發夢

咁你應該好正常

咪玩電話

Flashbang!!!

Hcshnnddssa

就返工

梗係

返去讀多啲書先

æhudîdhdhbrë

咁你繼續

要鳥

得你有

2478446904322

放未

閃你

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

認真

？？？

放左

未戴超
等等

🤡🤡🤡

認真啲乜

笑乜牙

咁食夜晚未

🙈🙈🙈

唔知笑咗

食埋 訓了

真係好閃 屌

食完即刻瞓唔係咁好

好閃
樓主堅嘢

句嘢認真打

訓醒

咩嚟

你返去瞓

自己估

知味道未

不了

我諗我真係認真咗

條友鳩下鳩下

咁係咩味

你冇做錯到

我竟然會去問google

Fing下fing下

十二道鋒味

有求知慾係好事

你做得好啱

嘔左

曾偉雄jpg

屌你3架𨋢都廿幾樓
要遲到了

以為你會話十二道風味

又住豪宅

你家

又被耍了

我冇咁低汁

留我做個垃圾

有第4架

知人口面不知心

多啲汁會好味啲

跳落去

我不嬲高汁

口面都不知

又唔係咁嘅意思

咁高做what

教唆

又射

做sauce

笑屎未

比面

一個=笑咗一下
點會咁易

咁都要真係好笑先得嘅

未

未必

唔想去人度沖涼
出門前沖涼今晚唔洗沖
支持？

試下肯定啲

大汗 完
又去男朋友到

笑乜7

肯定

得你先會做埋呢啲嘢

唔講太多了

Load咗一陣你句嘢

係大汗
所以慢慢行 唔出汗

智障

有經驗

都會出其實

唔好咁話自己

短金

我有白卡

我知呀今晚都要沖架嘛我明架

你真係究極mk

雖然唔係咁好但我笑咗

講緊你好未

笑乜1

得你先會做埋啲咁嘅嘢

有變化

我唔係短金
木屈

其實係笑4

有知情人士透露

我無
份人好撚固執

😂😂😂😂

試下唔好咁易信

睇得出

⋯笑咗？

認了

內幕

有種你就唔好信

木

⋯

我冇的

改未

我知
都要鬧咗先

邊有咁2

又欺

可以點改

點解又得兩條友。。。

點知⋯⋯⋯⋯⋯⋯你啲笑點咁怪

好過你耍

用改造寶石💎

樓豬趕返工⋯

又怪
其實我笑點好高

未睇過寶石寵物

冰柚？.？

懷疑你講緊我

搵真銀

真係有

又自戀

支持樓豬

我都冇

例子？

型？

發左達記得關照下

靈能

少少。。。

唔記得左
⋯

Upmud 9

無問題

啫係冇

知咩料未？

你唔會發

好睇⋯

原來貢型

戲子

好毒。。。

講經

慘了

驚未？

有d京

脫緊

經

有嘗試

嬲咗

Good dog

可以再多啲

平復未

嬲緊

巨京

w(ﾟДﾟ)w

唔試了
唔發

笑4小氣到

東京

巨蛋

又驚？

係
笑完未

冇

等你原諒

笑成咁
好假

就5點了！！！

洗唔洗咁
驚咗

屙屎未

又驚 驚屈

諗緊

你個唔開心樣
嚇咗

咁你唔好屙

我日日都呢個樣

咁唔了

Sam

整容未

汪

好恐怖

見到中學師姐整容整到好恐怖 嚇4

整到宋慧喬咁

佢地唔識收

喬妹

可惜

要keep住打針唔係架咩

貢老離婚不太巧

好想忍維他奶

唔識其實

屋企有

你結未

真⋯

送比我

小妹18碎 大把青春

博學d

好呀

又扮學生妹

係要成日打針架！

又耍

啱啱讀完中學渣嘛

流感針係嘅

跟得你多

都已經唔係

借歪啦

20連！

屌你

得你唔係

個貶眼係乜嘢事

幾時還

我讀小學

又偽

你借喎

😉

細路

你借先

廿連！

真係木人

嘔了

養未

我開都木人入⋯

還左

廢到

咁你就咪問

on9

🤐

我都係

今晚唔想沖涼

互不干涉

點解又恥笑

臭到

自笑

乖仔

🥺🥺🥺🥺🥺

Sipsipsip

出門前沖今晚唔洗沖係咪

扮可憐木用

50連

Sit

5is
30度

笑5

冇一次超過一

我係真慘

上學是重要的

唉咁我淨係出門前洗頭
去佢屋企沖涼

好淫䙝

我同意

咁你上未

你咁有經驗

下下星期2同樣時間再見

唔想再重覆你短金

睇過

又stat26

慘

咩26

咁睇就唔係好慘

？

都唔算

冇得大了

=慘極有個譜

我睇譜好廢

想直接去佢屋企
但要去買嘢
煩4

又買乜

睇多啲就識

手袖唔知喺邊買

又煮飯仔

我好廢

廢事曬傷曬黑

Same
再睇多啲

運動個d？

冇得救

真，人工少過yijin

想點

原來係叫防曬手袖

叫你檢討吓，大學生。

好mk
我打波都不會戴

我fg 8000

100連

99

本身未戴過
上年啲姨姨比咗對我同我fd
好方便

98

好唔配
好odd

白色架
唔odd囉

好怪。。。。

(笑

唔怪！

你靚

點夠你

又笑

男神

得你笑

我唔扮男人

你最中意笑

點解你食咁多女

5:20

再串封鳩你

蘇扑得

你講得啱
啲人成日話我笑得難聽

錄音

User-車頸

笑完先錄啦緊係

哈！！！

自己同自己講嘢

笑完未

5識。。。。

嗚呀

開心咗一下

1002

食藥未

1003

3. 阿婆最大的威力係囉嗦，三個阿婆圍住一個警察喃嘸：「你咁打人唔啱㗎知唔知？」「你可以細細力咁打，唔可以大大力咁打，會痛㗎嘛。」「你個樣咁斯文無理由會打人嘅。」警察尷尷尬尬答：「我冇呀真係冇呀。」

4. 耆英的大愛係連前線警察都錫埋，今日口號包括「白衫歎冷氣、藍衫做到死」、「前線要受氣、高層涼冷氣」，有個阿婆捉住一個藍衫警語重心長話：「林鄭月娥出賣你哋啊知唔知啊？」有個阿伯插口：「你哋一齊請病假！」

「要細細力咁打」
「一齊請病假啦！」

上年個小朋友記得我 問我今年會唔會去

咁長點睇？

唔明

身體健康

咁都叫長

簡而精

笑4岩岩先病完

我盲的

用精油救你一輩子

解釋未

你似入左邪教。。。

.-.-..-.- -.-..

上年我都有2工
然後今日啱啱有個姨姨同我講話 有個小朋友問我今年會唔會去
會唔會明啲

Oic

你知唔知啲人會抽獎前聞精油
不過我唔會

係咪做衰嘢太多要積福

都話叫你當
唔係真2工

其實病就食藥。。。
精毛油

。。。。計cred?

你試過就知

其實真心留意咗你一排 好似講乜都可以講埋落讀
知你擔心嘅

通常你地都係咁

點知你
可能收錢

其實我唔擔心不嬲唔care

因為似外國d antivaxx

你就收錢

好事嚟
支持你

哦我唔係嘅

其實好緊張

總之都要直弱

幾時走？

試下就知

你返嚟我就走

唔想起身

唔起身

輾轉反側

950
整數

。。。。。。

當你前來

去咗屙屎？

。。。其實所有樓層都係整數

斟水

沒過去

20號？

⋯
你食屎啦
我想講齊數

去幾多日(´▽｀)

笑撚死又秒左

話說喺屋企我都鍾意用水樽飲水

一個禮拜

咩嘢又
幾撚時有秒過

冇帶大水樽
超市又未開
平時我係買一大支水

勁
上唔上到嚟

記得影下
我冇去過

日日都秒。。。。

4肥婆懶撚到

咁用細水樽

豬展好多女牙

其實諗緊買唔買數據卡
上年無買
不過宿舍wifi都慢

好young...去書展

買啦
鴨幾十蚊

但無風景好睇架喎講真

Woho

收嗲啦

上年？

一分鐘六十秒

好多ipad 唔啱你架啦

淨係帶睡衣去換 支持？

支持用水樽

邊有人著

環保到

屎忽痕啫

我驚到時掛住玩電話
上年好似2蚊美金10gb

yes

呢個我緊係知

文青is my type

.................

而家幾錢入場

我真係環保撚嚟。。。

咁撚平？

係幾令

文青vs大波妹

以為你智障

屌你老木 好撚狗呀